「twitter」參議院少數派領袖舒默主張迅速審議《香港人權及民主法案》

大家記得上去做勢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

retweet左

美國政壇大和解

831 真正game start ，認真出擊

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

大家上到twitter比多d 反應，個法案愈快bring up

睇黎有議員都知根本香港係等唔切10月先正式通過

兩黨巨頭+白宮即晚回應

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

黑警呢次靚助攻

又唔比link

Check out Chuck Schumer (@SenSchumer):

twitter比facebook更有用，retweet得愈多對我地愈有利，會愈多其他議員留意個迫切性

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

sorry
諗住大家已經玩熟twitter太懶無比到

有twitter但唔識用.想問下應該點幫手?

推

Chuck Schumer

@SenSchumer

·

1h

Arresting dissenters is not a sign of strength—only weakness & fear. The Chinese Communist Party has broken its promise to the people of Hong Kong & has shown it does not respect fundamental human rights. President Xi: the world is watching & will hold China accountable.

上到

係相關既tweet 用retweet with comment
打下你個人感受就okay

Chuck Schumer

@SenSchumer

·

1h

China’s tightening grip around Hong Kong to strangle democracy is a desperate act of a brutal authoritarian regime. For months now, the people of Hong Kong have taken to the streets to stand up for their democratic rights. The American people must continue to stand with them

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

想問好耐係連登點先可以click tweet link直接開app?

推
retweeted

Retweeted 香港𥌓光

ios好似唔得

Majority leader McConnell 都關注大搜捕

全球connect

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

見到有D美國人好燥

點解？

好似話連美國人D野都未理好就理左香港先

retweeted

push

like and retweet

不過睇落似左膠屌

係，所以我地唔可以唔上去支持，否則議員見唔到民意就感受唔到迫切性
retweet上打埋comment亦可以同返班美國人講點解我地咁需要呢個法案

Yes

reply + retweet左

3d touch

推啊
快啲like同retweet!

轉推

Push 留言啦

Safari瀏覽 自動開app

pushhhh

不嬲老美個邊D reply都係咁
同蘋果live d五毛洗版一樣

土共會開始驚

pish

大家幫手

9 月9 日Senate in session

推 大家上twitter